［真實] +;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\(更新ch.12)

我 – 不如你地甘晚黎我屋企訓啦…
all – 嗯
---------------------------------我屋企---------------------------------------
我 – 右手邊既客rm 你地自己搵間rm訓啦…
雪 – 嗯….
我 – 拿…e D毛巾丫衫丫俾你地嫁….快d去沖個涼啦…
琪&欣 – 嗯
佢地沖完之後…..就訓左…..
---------------------------------------第2日--------------------------------------------
因為冇乜野好講….所以就等我黎講啦…
佢地刀係好似平時咁…..
---------------------------------第3日------------------------------------------
課室…….既後樓梯….
我 – 喂….夜.!! 你同琪點嫁….
夜 – 咩點? 佢又唔出聲 (cool)
我 – 姐係其實你根本就唔中意佢 你一直係到挽緊佢啦…
夜 – 你中意點講就點講 (cool)
我 – [我諗刀係唔好同琪兒講啦]
x – 哈! 我甘次仲唔挽死你 (好好好細聲)
課室….
豬Sir - 好啦上堂 啦….打開#$%^&o)$###_#+#(%(%)^(…….
Lunch time…….
我 – 傻欣 雪雪 琪兒 食野lo去
琪 – 好…..
話咁快就放學……
我 – 不如黎我屋企….
全女 - 好
我屋企…..同 +陣之後…..
我 – e…點解唔見琪既…..呀~!!! (見到d野)
雪 – 咩事丫? 呀 (見到d野)
欣 – 呀 ,琪兒你點解要咁丫 我刀冇咁做點解你要咁做丫…. (見到琪戒手)
我 – call999丫 …. (打電話)
我 – 喂喂…
女5 – 喂 e到係999報案中惢….有咩可以幫到你?
我 – e到係xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
-----------------------------------------------------------------------------
醫院……
我 – 琪會唔會有事嫁… (緊張)
夜 – 點丫 老婆佢做咩丫?? (好緊張)
雪 – 佢唔係你老婆…你刀唔係佢老公…
我 – 如果唔係你 琪兒點會搞成咁丫… 嗚嗚.. (作 – 其實係咁多人之中 琪係醉軟弱嫁)
夜 – 我…
我 – 你唔洗講啦 我地刀唔想聽你講野丫…
欣 – 仲講 醫生出黎啦….
全步人行哂過去…
我 – 醫生點丫?
醫生 – um….佢呢就冇事嫁啦.. 不過佢醒唔醒得返呢就睇佢啦….
我 – (呆哂)
入到去….
我 – 琪兒你快d醒啦…嗚嗚…嗚嗚…
欣&雪 – 係lo…嗚嗚….嗚嗚…
係琪既夢到…..
琪 – e…兒到係邊到黎嫁…
天使 – e到係天堂….我地見你咁慘…所以諗住接你上黎…..你想唔想啊?
琪 – 我…… e….係我d fd丫佢地叫緊我w[] (無啦啦聽到d聲)

天使 – 點啊?
琪 – 我…..我唔想!!!><’’
天使 – 點解丫??
琪 – 我…我唔想我d fd唔開惢….同埋我仲係好中意丫夜嫁…
天使 – 好….咁你洛返去啦…..
現實…..
琪 – (慢慢張開眼)
我 – 琪兒你醒啦 (好開心)
琪 – 嗯..
欣 – 你丫! 嚇死我地啦
雪 – 係lo
夜 – 老婆….你醒啦 (好開心)
琪 – 邊個係你老婆丫? (cool)
夜 – 老婆丫 我同個姣婆迎真係冇野嫁….信我啦
琪 – 好啦好啦….我信你啦^^
夜 – 好Ya;] 老婆仔唔嬲我lu (大細路)
琪 – 傻佬…
all(琪,夜冇) – 我們不是死的-_-!’’
琪 – 呠-3-
------------------------------我係1條低低BB既分格線---------------------------
第2日…….
一路上
琪&夜就係到sWeeT sWeeT …..
嵐就自己係到行
我地3個就係到傾計,但係欣時不時就望一望ah嵐…..

甘ch係咪好長呢 (眾 – 唔覺lo 咪又係咁少….)
你地估下個x 係邊個呢?

你地估下邊個係x...:$:$:$

不過x好難搵..:$難搵過GGGGGGGGGGGG點:$

Ch13 交俾你

吓 咩樹

咁淒美嘅愛情故事
我唔捨得親手為佢寫上句號。

phobia

What 9